【武漢肺炎】意護士以為被醫生女友傳染將她勒死 檢驗後二人並無感染

意大利一名抗疫前線男護士認為其醫生女友將武漢肺炎傳染給他，一怒之下將她勒死，之後再割腕並報警自首。警方將他送院治療並拘捕他，經初步檢驗後證實二人並無感染武漢肺炎。

28歲疑兇德佩斯（Antonio De Pace）和27歲死者夸蘭塔（Lorena Quaranta）分別是西西里一間醫院的護士和醫生。德佩斯周二報警承認殺害女友，警察去到他們的住所，發現夸蘭塔已死亡，德佩斯割腕後躺在地上，他被送去平時工作的醫院接受同事治療，已無生命危險。

德佩斯在拘留時向探員表示︰「我殺害她是因為她傳染武漢肺炎給我。」檢控官指，經檢驗後證實德佩斯和夸蘭塔都對病毒呈陰性反應，更批評德佩斯「胡說」。

夸蘭塔遇害前幾天，曾在Facebook上積極發言，指出意大利的醫護正面對難題，「現在是前所未見的時候，我們要表現出對生命的責任感和愛，你要尊重自己、你的家人和國家」，「你要想起和記住那些每天獻出自己生命，去照顧病人的人」。

當地人事後在德佩斯的社交網留言狠批，指摘他殘忍。市長阿爾芭（Anna Alba）稱由於目前意大利疫情嚴重死亡人數眾多，夸蘭塔的父母要盡快舉行葬禮，說：「她那可憐的父母已經失去女兒，現在也無法好好與她道別，這是悲劇中的悲劇。」

喪屍片情節

除非佢本身痴痴地
否則另有內情
殺佢係因為其他問題

咪係
條友仲要本身都做護士

兩個樣似Muslim移民後代🙄

幾靚

如果係愛滋病係咪會合理咗

條女幾正，如大波，不停中出幾好

肺炎教徒恐懼撚

純種意大利人係咁架喎

咪就係

意大利南部好多都中東樣

睇標題仲以為係鬼國新聞
原來係新鬼國啲料

果兩隻手係咩意思

屌 我以為係支那新聞
不過d Muslim 係幾燥

意大利人講嘢成日都咁

其他歐洲人就有笑開意大利人唔夠白, 憎佢地果D人會叫佢地Guineas, 笑佢地黑種白人, 好offensive, 黎自幾內亞一個非洲國家, 睇教父都會聽到

意大利有啲人好白+金毛
睇地區
西班牙葡萄牙一樣

事主兩個人都係西西里人, 南意大利特別黑, 西西里人更黑

南意西班牙比Muslim統治過

摩爾人

我都係覺得搵藉口殺佢